（救命）我覺得自己有幻聽

唔知大家係唔係咁，一到夜晚十點鐘，就開始聽到光復香港 時代革命，咁都仲好正常。
但過咗十點半之後，就凝住凝住有人叫緊，企喺窗邊又聽唔到有人叫，坐返低又聽到，覺得自己好似痴q咗線，有思覺失調咁。

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

孫子兵法：求其上，得其中；求其中，得其下；求其下，必敗。
上：中共
中：林鄭
下：警犬

#me too

頂我都係咁...明明10點半嗌完去沖涼，沖住涼都好似聽到有人嗌咁

me too

我都係

戴住耳機都成日營住有人嗌

原來唔止我一個係咁

+1

這是正常現象
因為大腦已經出現這種重複性模式
可能會出現幻聽

用替代模式
例如躺在沙發聽柔音樂，在放鬆狀態下
可以幫助delete 這8隻字在腦海出現

我聽緊柔和嘅音樂個腦都諗緊果8個字

播放音樂+另外套入正能量字eg.我好叻，我好靚仔，我係獨一無二醒

重覆想著自己在學校最犀利的情景

光復香港 時代革命

+1 我都會咁